點解要救火？

下？ 又有左膠？？

真 FA揸條喉救火 佢做乜撚野 OnL79

FA應該立場中立 佢救乜撚野 救完火俾啲肺炎人住呀？多撚謝哂喎

佢呢身裝救火勁危險

FA oon99

人道立場先唔應該救火

屌你個fa正戇鳩
食撚屎啦左膠
睇到都燥

電火點可以噴水？

屌，有聲

On99，做埋消防果份
下次係咪做埋黑警攞支槍射鳩手足呀？

食屎左膠 啲死曱甴打手足佢又唔撚去擋？

又出嚟阻住個地球轉

-0-0

會唔會又係曱甴扮嘅,之前扮得左膠今次扮fa

救火都要睇下因咩事起火

可能係藍屍FA，因為有藍屍出黎示威，所以有藍屍FA係好正常